［釣魚撚入] 求救，紡車絞個刹車蓋有無得單獨買？

如題，唔小心跌拎左落海

有無得單獨買/配，唔係要買個新掛

跌埋個絞落海咪得

應該無
搭單問 邊到有黃或者唔藍既釣具鋪